{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039073",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2643468?place[place_type]=GID&place[gid]=2643468&place[latitude]=34.7556041094&place[longitude]=127.5910419604&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 일상의작은변화펜션"
    },
    "text": "22年夏にオープンした新築ペンションは計2つの一軒家ペンションに分かれています。 各部屋当たり2つ、リビングルーム、キッチン、トイレ2つで構成され、快適に利用できます。 ペンションは山の間からオーシャンビューが鑑賞でき、快適で美しいビューが楽しめます。 入室は15:00で退室は11:00です。 追加人数が発生する場合は、予めご連絡ください。 ペット同伴の場合、入室をお断りする場合があり、青少年男女同室での宿泊や未成年者の予約及びご利用は払い戻しができません。 入退室時間を遵守していただき、毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。 喫煙、娯楽、飲酒、放歌高吟は禁止されており、重複予約が発生した場合、全額払い戻しを受けることができます。 ペンションには個別バーベキューとIPTV、WiFiが提供されます。 オーシャンビュー、屋外テラス、禁煙客室、アメニティ、プール、バーベキュー場などの施設が利用でき、駐車場も可能です。 客室は基準4名で、最大6名までご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはいつオープンしましたか？",
            "answer": "22年夏にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "このペンションは一軒家ペンションですか？",
            "answer": "はい、計2つの一軒家ペンションに分かれています。"
        },
        {
            "question": "各部屋にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "各部屋には2つのベッド、リビングルーム、キッチン、トイレ2つがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションからはどのような景色が楽しめますか？",
            "answer": "山の間からオーシャンビューが鑑賞できます。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15:00、退室は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数が発生する場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合は、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊や未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊や未成年者の予約及びご利用は払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "入退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入退室時間を遵守していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "喫煙や娯楽、飲酒、放歌高吟はできますか？",
            "answer": "喫煙、娯楽、飲酒、放歌高吟は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンションには個別バーベキューとIPTV、WiFiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室の最大利用人数は何名ですか？",
            "answer": "客室は基準4名で、最大6名までご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 401
    }
}